{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74746&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평세네동신축&스파펜션"
    },
    "text": "南怡島船着場から近くにあるので、徒歩で移動できるペンションです。客室で美しいリバービューを鑑賞しながらリラックスすることができます。周辺には南怡島、ジェイドガーデン樹木園、プチフランスなどがあり、観光にも便利です。入室は5時から可能であり、退室は12時です。駐車もできますので、安心してご利用いただけます。加平トップランドの割引券も提供しており、バーベキュー施設もあり、炭やグリルがレンタルできます。 ただし、定員以上の入室や外来訪問客との入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも不可能です。また、未成年者の場合、保護者の同伴なしではご利用できません。使用者のミスや紛失による責任は使用者にあり、火災発生の危険性が大きいものの使用も禁止されます。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。そのような情報はペンションの事情により変更になることがありますのでご注意ください。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車もできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ジェイドガーデン樹木園、プチフランスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような料理が調理できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れていけますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性が大きいものの使用はできますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により変更がある場合がありますか？",
            "answer": "はい、そのような情報はペンションの事情により変更になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 336
    }
}